有無人仲對契媽不離不棄？

我

SH

跌到60再溝

利申150@300

Me

跌到先算喇

月供中

大家頂住呀上返高位就可以bin c

靜啦屌

契媽佔左個倉7成，而家直頭唔開apps唔睇
專心返工對沖

本金-50%

仲 hold緊

已del app

應該有排跌啦
前排仲密密執tsla, 依家越跌越平反而唔敢入
利申：重倉科技股

Sor 止賺咗了

有 反手沽左
琴晚走了

我佔8成，冇左幾皮

一路番工一路供

做正確的事

仲供?
條友依家根本搵你啲錢去賭去敗家